好波 冷氣軍師又贏

成班傻系跟哂五毛風向 係咁叫人唔好去 結果大量手足落單 休班警出動拉人 記者被圍

2014輸左膠 2019輸冷氣軍師同左膠

繼續唱歌打j

我見到既畫面就係 班狗根本唔撚夠人 有好多勇武都出手救人 但係人數上未完勝 結果都係救唔到

總結 冷氣軍師又贏 跟五毛風向贏

留負評既講下 我分化撚死全家 69到依家 一直講兄弟爬山 各自努力
到今時今日唔覺你地班和理非做多哂 限制勇武左幾多行動
唔好唔記得 冇勇武一早輸撚左啦屌你老母

左膠唱歌撚